trump 由一開始就無咩點care香港情況 一直都係國會幫香港

只要twitter有follow trump就知道
trump極少like/ retweet 香港相關消息

大家無需過份解讀trump對香港講既野

係咪國會肯攪條法案侵侵都一定要跟住做?
制裁名單都唔駛理侵侵自己決定就可以?

trump 只係個生意人
佢只係想用香港黎做談判籌碼
反而國會既人先係真正想幫香港
大家應該focus係行動post, 美國國會度議員既言論比較重要

D人真係膠住咁追住trump條撚黎含
1星期前: 希望中國做到野 大家就即刻拍撚哂手舉哂banner要多謝佢
1星期後: 你地自己解決 大家就即刻仆街喇輸喇輸喇

咁都唔叫風向撚叫乜 成班以為侵侵係邊個LOL

美國係民主社會
如果國會過左既法案 trump唔認頭既話
trump等同挑戰國會
如果係咁 下次總統選舉佢輸硬

所以唔知咁多post講trump做乜

正經post咁少人理

推

生意佬搵錢至上
幫你香港托咩
唯一寄望係Pelosi、Solomon戈邊帶動

岩啊 侵侵一向係生意佬

trump明白pelosi會攪, 咁佢又跟住攪既話, 其實個邊際利益係好少. 咪由得pelosi攪, 俾大陸一啖砂糖一啖屎, 大陸想話trump 時, 佢就拎民主係兩黨鬥爭黎做擋箭牌, 話 "關我乜事, 個條友叫pelosi, 係biden個邊既人, 你唔係已經滲透晒喇咩?"

true

有人搞又駛乜自己操心

push

侵侵都興講一套做一套
你唔係信佢真係達成貿易協議掛

佢句自己會搞掂
6月到而家出左幾多次

推完全同意

仲要佢似笑緊我休息左成個禮拜多啲喎